有無黃色經濟圈嘅電器鋪？

想買個藍牙喇叭
有無咩電器鋪係黃色經濟圈？

小米

fortress

正都
但有冇藍牙喇叭賣就唔知

荃豐 三叔電器

ETOPIA (水貨)